［拋磚］嚴選隱世香港美食

留低間地區、舖名同菜名
貴又得平又得

我先

荃灣 鱻魚米線 鮮雞件泡飯

荃灣卓明樓

石蔭 新金豐茶餐廳

金拱門

食開邊條🤔

屯門 發發

鯉魚門 粉果燒賣

不過好似無做啦

石蔭雲南米線 雖然低質左

新假期記者你地好

屯門 祥景 沙爹牛肉麵

我女友好鍾意食

有咩食 覺得一般料

食沙嗲牛麵多士好正半年前

有咩特別🤔
利申：未食過

味道ok ge，街坊茶記第一次見要排隊

以前坑口都好似有

隱世垃圾？